foodpanda 母公司 Delivery Hero 洩漏用戶資料 香港用戶：見到自己地址及信用卡號碼

受疫情影響，在過去一段時間多個外賣程式便成為了人們即使足不出戶亦可留在家中享受美食的途徑。然而，今日在網上討論區連登上就有網民引述了外國網站 BankInfoSecurity 的報道，發現Foodpanda 的母公司 Delivery Hero 涉嫌洩漏了全球近 72 萬名客戶的個人資料，並在討論區上公開予用戶下載及查閱，當中更包括香港的客戶。

嘩屌呀

叫個外賣乜個人資料都冇晒

屌 又要cut信用卡
以後唔用foodpanda

明白apple pay幾撚重要未
早排網購俾俾人笑9我唔留信用卡係個ac度

cls

其實仲未好明

認膠求解釋

有d人網購會貪方便留低信用卡係個網度，例如hktv，foodpanda
但d公司多數用緊垃圾加密，一hack左就拎晒信用卡資料
applepay d資料唔經個網站

傳媒咁鐘意搵somethink.more

直接applepay自己加密

長知識

google pay same?

咁用paypal呢

平野係咁
我窮，照用

有冇link